聽日記者係咪應該要問下班黑警

1. 點解仲有驚賊多次稱呼市民(包括阿伯同示威者)做甲由
2. 仍有記者多次被警員推撞，襲擊甚至以催淚彈攻擊

以上事情多次重複，係咪反映你地高層垃圾，下屬不守警例及遵從上級指令，無能力管治下屬？既然無能力控制下 屬是否有人要問責辭職？

笑死，仲有人覺得記者會有用

落下佢面 等佢西住面走

【核彈】速龍近距離向示威者開槍！！

仲有呢條片 近距離用槍
如布袋彈應射下肢
如橡膠彈應射地下再反彈人
究竟你地既訓練係做左D咩？點解可以咁多警員唔跟槍械使用指引做野
你地警察係咪冇足夠訓練比前線警員
涉事警員是否行為失當

高層有冇能力指示下級警員 遵守紀律
你地係咪仲係紀律部隊

香港警察根本唔係紀律部隊

diu 下佢

推

「你地點解仲會覺得自己係紀律部隊」